林鄭開大技 我地更加要努力!!

林鄭宜家咁，係趁大家9月返工返學念住會少左人出黎，再配埋宜家呢招答應撤回，佢想一次過大量消滅抗爭行動!!
唔可以俾佢得逞!!
宜家要更加大力咁反抗!
文宣大爆發唔該!!!!!
要俾所有人，特別係淺黃同藍絲知我地未完，因為我地未贏!!

邊到要我幫手我去邊到，要英文既搵我

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

搵人推下thx

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

正式撤回係假架！！！！！！！！！
明知無人會去聽曬所以佢講「第一、正式撤回」
但內文係「局長訴復會後『動議』撤回」
係動議咋！！！！！！！！！！！
要知道政府動議然後建制否決已是常態

佢既目的係降溫去應付兩件事：
1. 美國國會既香港關係法
2. 十月一中共国慶

到復會前既時間仲可以清算所有示威過/鬧過警察既人，一石三鳥

一定要傳出去比無聽既人知道！！！！
五大訴求、缺一不可！！！！
光復香港、時代革命！！！！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢